骑驴记

昨儿的梦。前面在家聚会什么的，然后我要去上班，出了门发现住的还是原来山脚的老房子，门口停了一辆破到令人怀疑已报废的捷达，橘红色，还装了报警灯。开出了巷口问自己“我刚怎么出来的？倒出来还是调了头？”完全不记得。继续走，路上突然出现好多骑驴的，一打听，骑驴大赛！因为横向队伍比跨栏，我在的纵向队伍全被拦下了，还扎了隔离带，大家有说有笑家长里短，说的都是土话。从这儿起我的坐骑也改驴了，心里大骂脏话！终于横向放行了，居然看见一位选手的驴瘸着一条腿……→_→您可参加的是跨栏比赛啊！  我们这边放行了，大家争先恐后的向前涌去，我赶着驴向边靠，生怕发生踩踏事件。终于，我落在了最后，驴子又变回那脏巴巴的橙色破捷达，我又开始思考“我刚是怎么出的巷子？倒出来还是调了头？”。